8securities都幾垃圾

用chrome入唔到 入錢入咗成日都未有

都喺用翻IB算

chrome入到
夜晚入錢 第二日中午check有數
ib梗係好用啦

真喺24小時都冇 兑錢喺咪又要等一日

垃圾黎，入完錢唔係即刻有

冇即時都算 原來段嘢喺拎嚟呃人

• Deposit : If you notify us with a bank receipt before 11:00HKT / 16:00HKT, the
fund will usually be credited to your securities trading account at 13:00HKT /
18:00HKT accordingly

但8無佣，又無最低資金requirement

咁富途又點睇

白紙一張 搭單問如果想月供股票
係邊間開戶好？筆直應該2k-3k
搵過資料 一通/致富/富途都好似幾唔錯

個報價系統幾好 Ib 睇real time quote 要錢

入錢個數零丁d 佢會易check到 次次入最遲都第日有 朝早入夜晚有錢都試過

暫時最好

入錢快app好用

屌usually